大家有冇諗過嗌香港獨立有咩用

Tvb 港共 中共就係想你哋嗌香港獨立
俾藉口佢哋做嘢
令國安法名正言順
煽動中立 淺黃情緒

你見tvb新聞每次都重點cap香港獨立旗
Cap獨立口號
你自己諗下個原因
係咪覺得Tvb幫你免費宣傳？
唔好咁戇鳩啦

歷史邊一個朝代獨立係嗌出嚟
嗌完就獨立到？
全部都係建兵起義
真搶實彈

我地有咩？
比支槍都唔夠膽用
唔好話中共 連黑警都打唔撚贏啊

中共就係知道我哋無條件 無能力獨立
所以不停幫我地助燃
你嗌香港獨立咪正中下懷
用下腦啦
嗌完就獨立到咩

只有訴求先係嗌出嚟
獨立已經唔係訴求
獨立係要行動

用下腦啦
隨便屈我5毛
不過我話你聽
5毛最鐘意spin個運動去香港獨立
689果陣時已經做到出面
不過果時冇人中佢計
自己用諗下敵人嘅思想
而唔係蠻牛一隻

推

你叫五大訴求都屈你港獨啦

香港獨立

收到

佢屈你 所以你就跟佢叫

收皮啦 5毛

中計撚

傻閪黎

諗吓敵人想我哋做啲咩
跟住我哋唔好做

唔好下下鬥氣
｛你想我做吖嘛我做盡佢

你去現場講

2020年6月仲中計論
收皮啦

你收皮啦
要駁就搵point
成個藍絲咁撚樣

On9
你行出街都屈你港獨啦
唔嗌又會點呀
你唔嗌外國點知你想獨立
連自決嘅決心都冇
你憑咩有民主自由

On9
邊個國家有講過支持香港獨立
你話想獨立
令到佢哋更加尷尬 戇鳩仔

美國英國
係叫中國遵守一國兩制
唔係叫香港獨立
用下腦啦

我今朝先諗過
屌你老母嗌比自己聽
成件事根本好撚尷尬

唔通你求港共俾你香港獨立

仲有香港人已經極端唔信任呢個政權
仲要同佢爭取訴求
求人地比野你
成件事好撚反智

嗌完返屋企打邊爐

香港獨立

就算最後做唔做到
我都唔需要自我禁聲
我唔會怕中共嬲嬲
我都唔相信中共會放過我地
我亦都唔洗佢放過我

終於有人同我諗法一樣

嗌完獨立返屋企上連登
美國獨立嗰時係咪咁㗎

其實你如果睇到個國際形勢，根本就要嗌獨立啦

獨立係要做 唔撚係嗌呀on9

當公投都係港獨其實你做咩佢都係話你港獨，早啲認清事實啦，一年前邊個估到暴力抗爭會咁多人接受到？有時啲野你唔做唔講就永遠冇可能發生

接受還接受
請問有冇效果？
比人拉9哂
跟住咩都冇改變到
仲加多條蒙面法 國安法
請問贏咗啲咩啊

樓主應該唔係5毛嚟嘅，但係。。。
而家就係要港獨

見你on9到咁都係忍唔住屌你
照你咁嘅邏輯
五大訴求你嗌咗咁耐 除咗撤回
有邊個實現咗呀
不如唔好嗌？
分分鐘你口號都冇嗌過

人地美國都有議員提香港獨立
承唔承認係另一回事
起碼做到國際迴響
有冇諗過口號嗌俾邊個聽？

你有咩獨立好建議？

樓主個個post都係屌人做xx無用，但又無建議同方法
我唔話你係咩人啦
但你有無諗過自己開呢啲post更加無用呢

支持香港獨立根本係外國唔係主流意見
Trump100%唔會簽
唔好成個支那人喺度打飛機

你咁想獨立 唯一嘅方法就係武裝
我冇話我支持獨立
因為我知道根本冇可能

明哂

此po已完

615黑衫白絲帶

訓左幾耐又中計？

係會比人屈時既 但真係唔同既

佢咪想你諗佢想你做咩囉

我就係鐘意嗌
香港獨立

又籍口論 連嗌同討論嘅風氣都冇
唔好幻想會行動成事

訓左 就唔洗用腦？

咁咪得個嗌字囉
你鐘意嗌咩都得添
打完個飛機瞓醒繼續嗌啦

咁咪得個嗌字囉
好似中共咁 日日都話武統台
得過講字
日軍侵華 會唔會日日係到嗌武統中國咁

要做嘅 就唔會出聲
唔會做嘅 先大大聲日日鳩嗌

嗌完兩句 中共我好撚驚呀

5毛 拉

我覺得我地有條件 有能力獨立wo

5毛 block

樓主又岩wo
香港建國

Poly果次連人都救唔到
對家仲要未出真槍
何來能力？

唔通你諗住嘴砲到中共驚為止

獨立從來都要武裝

民族自強香港獨立

唔係嗌夠一百萬次就會成真？

你睇唔明人哋講嘢?

你睇唔明我講野？

咁又點 唔嗌得？

你日日嗌都吹你唔漲架
最好嗌到中共驚為止

我睇唔出你睇唔明佢講嘅野

我自己鍾意嗌乜就嗌
有咩問題

既然淨係諗住嗌下就算你啦
嗌完發洩吓好啲㗎

開完個POST你咪又係返屋企打飛機 慳啲啦你
一係你就熱狗 一係你就弱智
有無諗過開呢個POST有咩用
係無撚用啊撚樣

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

香港獨立

你唔叫港獨，
都屈你係港獨啦

訓左幾耐

打咁多句 中共今晚實驚到打尿陣

嗌下囉
起碼好似做左啲野咁
心安理得
好過嗌都唔嗌
其實只係除左9嗌
真係唔知有乜野做到
之前講到簽乜簽乜
又話通過民主法案點勁點勁
最後就係換黎而家係平淡化
一年前後 幾大分別

佢屈你就認咩
黑警會唔會應佢係黑警

你叫李旺暘唔好認囉

第一日識大陸咩

外國勢力講左幾年都無人認，係咪就唔打國際線，你打唔打國際線，都屈鳩你外國勢力架啦

中共有權有勢，就屈到你，洗鬼你認咩

不如你話唔好私了，唔好火魔，唔好衝立法會呀
共產黨最開心，畫面唔靚

最好無不反就番屋企訓，非法集會就係港共最想見到，有口實，點點點

2020年啦，醒小小當幫忙啦，屌你

個腦用黎中計？

小學畢業未？

國安法都殺到埋身仲係到諗要嗌咩口號
你而家出街事旦嗌一句都比狗咬比人當港獨啦

你老母比人開大有咩用

低學歷果個似係你

叫香港獨立 可以加速攬炒

邊夠你低

建議你睇吓藍絲文宣
睇佢人地方向

你以為個個都留係同溫層
咁又關你中計事
你真係訓左唔知幾耐

你dr?

上得連登起碼都u grad啦小學畢業點開account呀
笑人學歷咁低賤仲覺得自己好醒
其實就算小學畢業得都唔知有咩好笑
你呀媽小學畢業我又要笑咩

你阿媽做雞我都冇笑啦

所以唔怪得知你會做左中計撚

好過你冇腦 奶撚哂野都仲死撐果下好野

奶野？

笑撚死到依家都未知笑緊你啲乜
諗到自己好醒 死撐果個應該係你
過左成年仲係度中計

港共最鐘意你呢類人
無咩腦咁

我就最鐘意你呢啲人有得笑

咁嘅環境仲笑得出 仲好意思講

係佢地屈我地先

笑死你講啲野真係
咁既環境都令人笑得出知你幾大貢獻啦

今日咩日子 你知我知 全香港都知
你要恥笑義士 我阻你唔到

我知道 我今日著黑3唔係咩貢獻
但你唔尊重我 都希望你尊重今日著黑3嘅人
而唔係恥笑佢地有咩貢獻

你即管笑
希望你對得住 梁凌杰先生

我想信今日笑得出 都唔㤺係咩好人
你離開連登啦
香討比較適合你

咁我祝你以後都無得笑
唔知留唔留係度關你乜事你咁多負皮似要走多啲
腦殘中計撚諗野係唔同啲
估唔到過左成年都仲見到

連梁凌杰都比你屌係中計

拉

講埋啲廢話關其他人同野他野咩事 依家就係笑你中計撚
笑你中計撚就係對唔住義士 唔知你以為自己係邊個
笑你中計撚真係由頭笑到落尾 完全唔知你諗乜

所以話你低賤真係無錯
自己中完計搵義士黎做擋箭牌
一年前有幾多人buy勇武 有幾多人屌勇武係鬼 過左成年 你仲係度中計 仲以為自己好醒果下好野

今日著黑3都叫中計
好似你咁坐係屋企上連登就至醒
咁想笑 落金鐘pp笑啦
笑我地著黑3嘅係中計 送頭撚呀

我相信 同路人得你 先會覺得勇武中左計
你唔好咁黑心
人地出左黎打生打死 仲比你話中計

笑左 我諗除左你無人會唔明我講咩
係度扮曬野擺明就係話你過左一年仲中計啦
我已經由頭到尾都係笑你呢樣有乜理由唔明
講真 今日著件黑衫都講到好偉大咁知唔知醜
唔係想話批鬥但你呢啲冷軍真係除左比人笑唔知有咩用
講野脫曬節 諗野又on9
拎手足黎做擋箭牌我諗好少人為左死撐會低賤到咁

又 block 一隻

我咪講左你可以唔尊重我
但都要尊重今時今日仲肯出黎既手足
我知道今日著件黑衫出金鐘唔係咩偉大既事
但至少係出左黎
你咁講對唔對得宜加出左去金鐘果幾千人
出到黎都比你屌做係冷軍
係咪一定要上過前線先係同路人?
你咁既思想連今日著黑3都比你屌做唔夠黃
心淡了

又拎手足做擋箭牌 咩唔好唔尊重手足 咩笑你唔緊要 我由頭到尾都淨係笑緊你 講真你拎到其他人做擋箭牌 你拗贏都輸撚左個人格 當我輸 你自己慢慢中計

咁快唔同我玩啦
你中我計啦
其實我係學緊何君堯啲說話技巧
睇下係咪真係咁屈
果然9up係屈到
手足練好少少
唔好下下比我trap到你
下次同藍絲傾學野啦

低賤都有得兜
真係無藥醫

唔好咁話自己啦
仲有希望架

我知你諗到學藍絲呢個藉口係會舒服啲
因為你都知自己幾似佢地
你係咪低賤自己知啦
諗下自己問題出左係邊
唔好連自己都呃埋既囉

我呃唔呃自己係我自己嘅事
但你呃手足我就睇5過眼
我唔會睇住手足比你呢個仆街送死

咁你自己都知咩事啦
呃乜鳩又係度9up真係on9到....

定係你又用緊藍絲tone呀
原來唔係講on9野 係計黎既

唉吔 比你trap到添中左計

我係睇唔過眼姐
如果唔係我都唔諗住話你

藍絲就大哂咩 你要做藍絲我阻你唔到